今日的跌市係為了老母麵

決定前聽一聽

千跌集氣

上天可憐麵仔，決定跌俾佢

因為藍毛毛死撚咗

麵神咩事??

股市都哭了